# Домашнее задание "Порождающие паттерны. Реализация паттерна "Прототип"

## Описание проекта

### Интерфейсы:

	* IMyCloneable - интерфейс для реализации шаблона прототипа

### Классы:

	* TextMsg - базовый класс, реализующий интерфейсы IMyCloneable и ICloneable
	* ColoredTextMsg - класс расширяющий класс TextMsg (добавлено свойство Color)
	* FormattedTextMsg - класс расширяющий класс ColoredTextMsg (добавлено свойство FontStyle)
	* FontStyle - класс, описывающий стиль текста